失戀失到感情觀變晒

咁咪搵啲拍下散拖嘅仔 唔好害人

無愛可失...得不到相戀別說失戀

與其係咁不如搵其他有意義既野做下 咪出去害人啦
呢個世界又唔淨只得愛情

失左戀之後個人好空虛
好想揾人陪
但又唔想上心唔想拍
點先可以對人有翻啲信心

單戀緊？

有忙緊其他嘢 學下新嘢
只係有時諗起佢對我嘅傷害都有種唔知點嘅感覺
唔識講

失戀幾耐呀
時間沖淡係真嘅

問失戀幾耐
不如問拍左幾耐

我鐘意既人唔鐘意我

其實冇問題
你咪令自己成為玩弄感情既bitch
只不過係最後都要承受番做過既野

成日諗起以前係冇用㗎 咁樣只會令你進步唔到
過左去就過左去 不如set個目標比自己 令自己朝住個目標不斷增值自己
愛情呢家野你越係強求你就越麻木 學識自愛再去愛人啦

利申：純粹分享個人意見

一個月到啦
feel到自己其實冇乜點留戀佢
只係有時諗到佢對我講嘢講到咁盡
就會諗原來我就算俾幾多心力落去
感情都唔會有回報

邊個上心先邊個輸

有時拍得短都可以好傷

表白過？

咁拍左幾耐

唔洗表白都知冇機會

暫時冇諗住拍啦
現家都係普通識下人
Feel到人地對我有意思都會避
會同人講失戀冇耐

真 邊個上心先就邊個輸
但最後會變咗自己係傷害其他人嗰個
我自己就唔想搞咁多嘢
唔好亂拍拖就好了

增值緊啦
現家忙緊自己嘢多
花多左時間同身邊嘅朋友相處

食唔到靚女都搞到變曬

你又知？

我自己都佛系緊
但唔知點可以對感情有翻信心
好似無輪拍幾耐拖都好
話散就可以散
話唔愛就可以唔愛

係咁㗎喇 睇淡咗
一個人原來都可以盡興

其實我諗都叫到完晒所有stage
只係完晒所有stage之後我個人對感情睇法已經冇晒信心

表白多數食得屎 咪害人

你都未準備好接受下一段
你點完晒

兩次都我追人 一齊到但都食左屎

我其實對佢已經冇乜感覺
唔會想揾唔會掛住 希望佢以後咪撚再出現起我眼前
但純粹係現家有種好懷疑人生嘅感覺

有啲位會feel到

唉

SAme as u兩年幾喇

當你接受到有人追你時就得

做乜搞到咁正常唔係俾人追果個冇咁上心咩

都係嘅

Ching拍左幾耐？

無事就好啦
俾人hurt過仲有勇氣真係好勁。。。

真
現家真係完全唔想上心

應該每個時段都會有唔同改變
但係我仲係好堅持自己嘅感情觀
有好多野可以變 可以反省
唯獨對感情觀方面有堅持
拍散拖 其實係咪即係傷害嘅轉移？
將自己嘅痛轉移去其他人度

絲打
我勸你一句
分手當係成長同學習
望着更好的地方 為下段愛戀吸收陽光
我哋嘅人生冇幾多年命
最大問題係我哋最青春最有本錢去拍拖嘅時間唔多
就係廿頭至廿尾呢十年黃金時間
唔好浪費
為一次感情而封閉自己幾年
你最後回想返就覺得自己戇鳩
呢段說話係我啲朋友屌醒我

其實拍唔拍散拖好睇個人
有人想拍散拖但最後結婚
有人想拍長拖但個零月甚至更短就玩完

咁你傷過我好多咁多經歷

都幾有道理
等沉澱多陣忙埋手頭上嘅嘢先再諗

不過現家間中都有用下app識下人嘅

同你一樣
點解永遠我上心嘅時候對方就唔珍惜
可能佢未到果個位
我嘅上心係對佢有壓力

成日會諗或者我身邊有好多好好嘅朋友同家人
所以唔配有好嘅愛情

啱啊
依啲嘢係會有報應

分手要復合都需要時間
聽好多經驗
要變都需要時間
從唔同人口中 生活經驗
自己對以前嘅感情生活嘅梳理 反省
去搵到自己嘅問題 再去變
呢個過程都幾耐同都要有自覺同堅持先做到

太快就復合 通常大家都唔係變到太多
好容易再嘈 再散過

唔洗怕放手會令自己後悔
唔放手 又點知之後 會唔會遇到個更好
或者之前個個變好 再番黎搵你?

我都係，好冇信心

信心都係要時間去建立嘅
好明絲打對人冇信心嘅感覺
因為自己都慢慢有呢種感覺

試下一步一步了解左對方先

巴打之前有唔開心嘅經歷？

哦

樓主譚仔呀姐？係咁打現家現家係咩鄉音

用app 識人 識親都係精蟲上腦

又唔係嘅
識到兩三個傾左成個月都係正常人